薯片好波

薯片好波

頭先睇CCTVB 剪薯片個段片
笑左
林鄭：呢個係我主場
著片：咁你講矖佢囉